{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48559&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주도란도란카라반"
    },
    "text": "きらきらキャラバンは最近リニューアルを終えたところです。 様々な施設と広い空間でお客様に快適な時間を提供しています。 各キャラバンは独立した空間として造成されており、個人的な休息を楽しむことができます。 ゲストハウスからは全州韓屋村、慶基殿、豊南門などの名所まで徒歩で移動できます。 予約後は業者に確認の電話をしなければならず、退室時間を超えると追加費用が発生することがあります。 客室では調理が可能ですが、肉類、海産物、天ぷらの調理は禁止されています。 予約した人数以外の人は出入りが不可能であり、客室内の家具や施設を破損すると弁償金額を要求することがあります。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場には消火器と火災探知装備が備えられています。 ペンションには夏季に運営されるプールもあります。 プールは午後6時から午後7時まで利用でき、水着やラッシュガードを着用する必要があります。 児童と乳児は保護者同伴がある場合のみご利用いただけます。 飲食物はプールに持ち込むことはできず、宿泊施設で提供されるタオルを使用する必要があります。 水泳後の飲酒は禁止されており、事故発生時には宿泊施設では責任を負いません。 ペンションには屋外バーベキュー場もあり、午後6時から10時までご利用いただけます。 さらに炭が必要な場合は、費用が発生します。 最大人数を超えたり保護者がいない未成年者はご利用できず、客室内では火災危険物質の使用が禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キラキラキャラバンのリニューアルはいつ終わりましたか？",
            "answer": "最近リニューアルを終えました。"
        },
        {
            "question": "キラキラキャラバンはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "様々な施設と広い空間でお客様に快適な時間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの各部屋はどのように造成されていますか？",
            "answer": "各キャラバンは独立した空間として造成されており、個人的な休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスから徒歩で移動できる名所は何ですか？",
            "answer": "ゲストハウスからは全州韓屋村、慶基殿、豊南門などの名所まで徒歩で移動できます。"
        },
        {
            "question": "予約後、追加の確認が必要ですか？",
            "answer": "予約後は業者に確認の電話をしなければならず、退室時間を超えると追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室では調理が可能ですが、肉類、海産物、天ぷらの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外の人は出入りできますか？",
            "answer": "予約した人数以外の人は出入りが不可能であり、客室内の家具や施設を破損すると弁償金額を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "キャラバンではWi-Fiが使えますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場がありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールはどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "プールは午後6時から午後7時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着用する必要があります。児童と乳児は保護者同伴がある場合のみご利用いただけます。水泳後の飲酒は禁止されており、事故発生時には宿泊施設では責任を負いません。飲食物はプールに持ち込むことはできず、宿泊施設で提供されるタオルを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場は午後6時から10時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー時に追加費用が発生することはありますか？",
            "answer": "炭が必要な場合は、費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり保護者がいない未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり保護者がいない未成年者はご利用できず、客室内では火災危険物質の使用が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで異なりますか？",
            "answer": "この情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 744
    }
}